10年過去了，香港人仲記得呢件事嗎？

果陣睇住電視直播，真係好嬲，見住班菲國警察垃圾到仆街，相信果陣好多港人都會認為如果果陣香港警察去幫手，一定可以將人質救晒出嚟，冇人死傷，誰不知10年後既香港警察，變成政權墮落嘅鎮壓工具，真係可悲......

仲好記得因為呢件事自己成晚喊到收唔到聲

10年過去，希望死者可以安息，家屬可以繼續堅強生存

就係因為呢件事，時常同自己講菲律賓呢個鬼地方，真心一世都唔想去

推

仲有全民黑衫係金紫荊默哀

rip

幫推
呢件事真係恐怖到唔敢回憶起

Rip

RIP

佢地起碼死左都有人知，但我地手足死左都無人知

咁其實掟乜撚野瑩光棒呢

咁都唔應該死

菲律賓黑警同香港黑警都唔可以原諒

有個生還者女仔走咗去做狗, 好似係

係

記得曾陰權反應同處理喺呢件事幾好

香港果d黑好多...

是次活動主要由民主黨、公民黨、工聯會及民建聯聯合籌辦[5]，自由黨、民協及社民連均有派人出席。民主黨負責舞台音響、立法會致送花圈、牌照申請等事宜；民建聯準備五萬條黃色絲帶派給參加者；工聯會安排糾察人員。

配合番黑警死全家

真係死晒全家

領隊謝廷駿真係極度英勇，如果唔係佢，可能一早全車人已經無命。

成班團友其實都已經諗好要反抗，所以有死者係衝去槍手度想阻止，只可惜失敗咗...

香港人平時好似好功利又怕麻煩，但去到生死關頭，團結、勇氣、智慧就會大爆發，今次都係一樣

香港人撐落去!!!!!!!

真．黑警死全家

菲律賓特警

同意，一樣估唔到十年後香港出現一班思維低端人口

［永不忘記］菲律賓人質事件十週年悼念區

我到而家都堅持唔會去菲律賓

Same
當年由第一時間直播睇到尾
廁所都唔敢去
嗰晚根本瞓唔到

咁腥港人有冇請賓賓呀

算啦 腥港人都對班賓賓係奴隸幾十年

打和啦

點會唔記得
果陣電視睇好震撼⋯
呢世唔會去呢個地方

奴隸國本應如此

記得直播完tbb好似喺做公主嫁到套喜劇
之後俾人投訴

真 當時決定打死都唔去菲律賓

唔會去呢個奴隸國

因為依件事發過誓一世都唔去菲律賓

十年好快過嗰陣已經決定去邊都好
一定唔會去呢個垃圾國家

工_联_会同民 J_i_a_n 联 都系yc搞gd

唔肯定但記得好似話有個遊客受傷
懷疑係因為菲律賓差佬用鎚仔扑爆玻璃嗰陣扑中佢個頭

4千幾蚊當人狗咁使死幾個腥港人就好似大陸蝗咁提南京小屠殺講幾十年 肺炎又喺度賴班賓賓

根本腥港人同大陸蝗無異

唔會唔記得
講過一世都唔會去菲律賓，依加係，永遠都係

係
佢自己都嬲到喊
即刻出黑色旅遊警示
又用自己身份直接打去屌9個總統，記得當年佢咁做俾d中聯辦之類既人話佢越權無權處理外交

俾著係依家嗰個柒婆做既話肯定等中共order先hea著交下戲，之後就無限感謝中央

執番條命都要做狗

所以呢 政治係大過人命嘅

同埋個總統笑曾蔭權係市長仔叫佢收皮
嗰吓真係嬲到仆街

點解佢嗰陣死唔去

記得個日應該係農曆七月十四
夜晚落住雨同阿媽係街邊燒衣紙
返到屋企一陣就開槍

有咩好嬲 講事實

腥港人點對人哋國民 人哋咪點對返你囉

冇人記得呀屌你老母

屌你老母菲律賓
垃圾菲律賓黑警，手指槍，係架旅遊巴合照自拍，仲有果個撚樣廢柴三世
陸沉啦菲律賓

笑死 香港人請佢哋同人哋點對人命2件事嚟
更何況嗰到有冇香港揾到咁

每次見到有香港人仲去菲律賓就覺得好嬲
屌咁多國家唔去 係要去呢個當香港人無道嘅國家
正仆街

係
仲有個師奶都救左2個小朋友..

仲有個打靶仔阿基諾三世

近排啲唔係仲有一單又係菲律賓有4個港人比人屈藏毒要坐終身？？最後點？冇左消息既

梁媽媽

當時曾蔭權當晚即刻打去菲劣賓交涉
以事論事 呢單野佢係肉緊香港人
唔係乜撚都請示中央 刻意矮化香港地位

死唔去 做狗

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

20年前都有個
林鄭send咗封信之後無咗件事

屌唔撚係呀嘛咁就一世？

有冇人知道後續係點，救唔救得返4個港人

好記得我成家人差啲就參加咗呢個旅行團

當年在家，cable 睇直播，到開槍及之後，呢世都唔會到菲律賓呢D鬼國。

點知而家班仆街黑警虐殺香港人仲衰過當年事件。

菲警唔係黑，係廢

俾隔離個件食咗
之前有報導講過
條友查呢單野
查查下食埋條女
完全冇職業道德

醫生都唔可以同病人一齊啦
不過佢都唔係人

我記得一開頭有個C奶 好似扮肚痛順便救左2個細路

鄧龍威？

Facebook有個page係嗰個香港人坐緊監自述
叫鄧龍威 好似俾人發現咗而家個page唔知去咗邊

我記得個導遊既哥哥大相講過，連幫人親人拎返個公道都放棄仲有咩唔可以放棄

菲律賓仲屈咗香港人藏毒，依家仲係菲律賓個監獄度，有可能咁就一世

我都係 就算個到有靚景都唔想去

咁都要鬥？

香港人真係好冇記性

垃圾菲律賓警曱 成班垃圾

當年睇住直播
遺體棺木由菲律賓抵達香港機場

見到家屬望住啲棺木係度喊

我個陣一路食飯 同我屋企人一齊喊

好記得沈旭暉當時即刻出文講“次主權”

沈旭暉：解構香港次主權 ——從曾蔭權致電菲律賓總統談起

所以曾蔭權咪要坐監

不會忘記， 忘記不到

人人呢個時候都要自救
政府唔玩你一日都要偷笑

記得果時睇直播聽得出啲記者都嚇到喊

好似有對偷跳情侶，條女毀咗容

易小玲 好似去台灣整返好左

菲律賓 寮國 柬埔寨 越南 泰國 緬甸 尼泊爾
呢堆真係不了
新聞成日話香港人比海關/入境/警方捉起咗屈錢

仲要大機會要比人屈錢，唔係你就比人屈藏毒坐成位

仲要去

仲好記得d傻西「警察」係樹後面用手整枝槍嘅手勢仲笑笑口 唔知做乜撚 睇新聞見到啲人幾無助

印象最深刻係菲律賓啲警察好撚廢

收皮啦係APEC入面香港咪比賓賓更有話語權

當年如果玩大d ban哂所有賓賓既visa睇下邊個損失大d邊個求邊個

就你依d撚樣成日貶低香港

好可惜 香港依然請班菲傭

收皮啦5毛

好似係因為咁搞到重傷定唔知死鳩左

當年嘅12月31，成班fd倒數
大家講起今年有咩新聞最深刻
就係講呢單

嗰陣差啲比咗錢
好彩屋企人原來嗰日要返工先改行程

諗番起都覺得自己好好彩

南京小屠殺

屠佢老母殺咩，支那人本身就沒有一個是無辜的

記得、朝早仲睇住港鐵（仲係港鐵）部電視播緊，明明都唔係太緊張，點知最後個結局係咁

個班垃圾賓警固然抵屌，但件仆街菲律賓總統先係最要落地獄果個，仲記得佢個微笑既咀臉點知今日到香港凸手

咁都屈到毛，好野

我重記得沈旭暉講次主權概念幫手護航，結果俾左報屌到佢收聲

無知一問係咪到今時今日個垃圾國家都冇為呢件事正式道歉過

個晚成家人睇直播...覺得好難以置信，香港人無試過咁嘅情況
睇住菲律賓警察妹下妹下唔知做乜鳩

時任總統阿基諾一直都無 直到新總統上台就有道歉

鬼國

納粹香港: Am I a Joke to you ?

最記得嗰時望住班菲律賓狗攞個錘起勢咁扑個車門 跟住屌你老味一嘢飛撚咗個嘢入去

當年都仲細個
晏就睇新聞仲談判緊 見個槍手唔激動
以為入面d人會大步檻過
跟住好似出咗去食飯 食完飯好撚記得係ssp 黨鐵A出口有檔賣電話嘅 播緊新聞 話強攻失敗
嗰幕巴士簾搖咗幾下然後冒煙 同埋幾個騎尼怪踎係巴士隔離唔知搞緊乜春 又用槌敲巴士窗
我諗我呢一世都唔會唔記得

自此我發誓唔去馬尼拉呢度鬼地方

由頭到尾都regret

史檔好似係689有份搞

屌佢老母，cheap閪窮撚國家，無文化無人性，抵佢地咁撚窮

梁振英條撚樣後來為咗刷鞋解除咗旅遊警示

呢世都唔會去菲律賓

阿基諾三世嗰句笑即是喊
到而家都仲記得

依家諗翻起呢單新聞
都有啲鼻酸

當年同屋企人出咗街 好記得喺商場到有直播
之後返到屋企就全程喺到睇
一路睇一路喺到諗點解啲菲律賓警察咁廢
仲好記得有個傻仔冇槍用手指扮槍 on99咁
直到依家 都唔夠膽去個到旅遊

好心啲差佬一早射死個賓佬啦，佢一命換番幾條命返黎，還掂佢自己攞嚟衰，香港人啲命好矜貴架，邊似佢地咁命賤

香港人真係係最危急嘅時候可以發揮到無窮嘅小宇宙！

手足

覆錯post 咪推

唔係個陣18歲個仔咩？

WFC 香港人繼續請菲傭

成件事朝早一開波大家冇諗過會開槍
好似仲俾人帶野上車 又放細路走
同埋會諗你係路中心劫持架巴士 都實俾警方包圍 100%死硬 都係等投降
點撚知菲警可以咁廢至得

當時點解電視會直播咁血腥嘅畫面?

我當年差點想衝入軍營
偷架戰機飛去剷平呂宋島

國仇家恨
不俱戴天

因為呢一日
我一世都唔會去菲律賓！

閣下肯定唔係香港人啦

放心，比中共統治多十年，香港連菲律賓都不如

記得 當時香港做嘅嘢好似唔夠多

09年條女得15 歲咋喎

所以去危險嘅地方要帶刀
每事都只可以自救要勇敢

屌你老母僕人國

嗰時考完公開試返緊pt
放工喺公司pantry睇咗一陣電視新聞
本身以為冇事
返到屋企再睇電視先知原來已經變成咁
一世都唔會原諒依個國家
唉咁就十年 感覺仲係好近排嘅事

有個無死既八婆做左狗啊，屌你個閪

事咩實 香港有自主外交權㗎柒頭
喺聯合國中同賓賓平起平坐㗎

抵啲賤種喺香港比人當狗咁使

嗰時係以為實搞得掂
點知班賓賓黑警係咁仆街

佢好似係講「笑代表憤怒」

賓狗你好

果陣睇直播睇到喊
屌你老母垃圾國家

又鬥，block 得

直播咗成日
有邊個估到最後個結局係咁樣吖

世界警察一樣黑

曾蔭權有人性，689冇人性

做足哂 你班官又唔係喺當地 可以做得乜?

可以講曾蔭權係四個特首唯一一個真心想香港好既

屌你老母臭閪 上面已經費9事理你
你咁撚on9唔好叫自己做Nolan啦 嘥咗個名呀屌你老母

你點知佢下一秒做乜

唔記得係咪葬禮當日好似有live
啲家屬拎住張相行出黎個陣 係屋企喊到仆街

一開始睇個陣唔緊張 無諗過咁大件事
因為又放人質又肯對話
係班垃圾菲律賓警察
cls咁激個個人搞到佢開搶
個陣仲鬧佢地d警察搵手扮槍當做野

點解當時啲談判專家唔求其搵個藉口比佢復職
之後先再處理佢

當年人質事件所延伸出嚟嘅香港主權問題 ，由於香港本身並唔係一個主權實體 ，令到各方面處理呢一類重大事件喺處都係拖泥帶水嘅狀態 ，直至到杜特爾特公開向「中國香港人」道歉

係咪香港97後第一次直播呢啲災難現場
以前好似就有葉繼歡AK47打劫嗰單

今時今日我地就係人質
香港就係架旅遊巴
一眾港共份子就係門多剎
五眼聯盟就係菲律賓特警

以為呢啲螢光棒仲勁過flashbang

ACAB

你覺得真係冇死人？

唯一一個最令我尊敬嘅傀儡政府長官就係曾蔭權

亞基諾三世表示很憤怒

遲d 新聞淘寶會唔會播返？
或者有冇其他台有 播返live 雖然唔係好敢睇返

賤種民族蠢

當時毛都未出齊嘅我第一次喺電視直播嗰度見死人 嗰陣仲係喺深圳嗰邊過暑假

胡溫梗係正啦 做緊大外宣搞奧運 專心搵錢
如果佢果陣係跟習 咪一樣要加速

由細到大都驚警察
唔知你地啲覺得香港警察會保護市民既觀念係邊到黎

諗都未諗過泛民同建制會一齊搞遊行... 長知識了

當年係高登見到佢地既手指槍....

唔知嗰2姐弟點呢

有個做咗狗

喊到收唔到聲 死喇型 有無聽過男子漢 流血不流淚
btw 好深刻 一直睇住直播

Push

好賤

我好記得仲要當晚行大雷，好似個天都為香港人伸緊冤咁

永世不去菲律賓

點同呢? 煲呔只不過係港英時期嘅親中官僚 ，唔似得某個中年阿氏保加症患者同依家嗰反社會人格癲婆咁， 為咗滿足自己嘅個人榮耀同狂妄心理 ，甘願成為走狗
互相利用嘅合作關係，就好似溥儀咁，為咗可以做番皇帝甘願成為日本人嘅扯線公仔， 從而利用日本嘅實力建立佢所謂嘅帝國， 日本亦都可以利用呢一個滿洲國成為領土擴張嘅據點

仲要影相打卡添

依家個總統到算係咁啦 最少有做野

當年由晏就開始睇直播仲以為會無事
點知…同屋企人真係睇到喊晒出嚟
個種無力感同憤怒真係一世都唔會忘記
逝者安息

純粹係老作警匪片同tvb劇灌輸返嚟 ， 如果冇好似雨傘革命同旺角起義咁嘅機遇覺醒嘅話， 大家都仲係覺得所謂警察都係保護人民嘅好公僕

身體康復到，心理都好難康復，可能因為咁而誤入岐途....

你知唔知你自己講緊乜

永不能忘

第時立國我當兵炸9返班賓豬又點話

我同老母睇直播睇到喊，永世唔會原諒

14:30 當年睇直播喊左出黎就係因為呢位小妹妹，我諗佢當時都未必知道點解要同爸爸講拜拜

仲記得 所以有生之年都唔會去菲律賓

重傷之後死左

我都係因為呢件事決定一世都唔會去菲律賓

push

又入香港人數？呢啲咁嘅事梗係要政府出面搞架啦，但係而家港共點會理呢啲事呀？香港人又可以點幫呀？叫勇武組隊劫獄？

記得發生呢單嘢嗰陣咁啱同屋企人join咗旅行團 夜晚喺酒店見到呢單新聞 第二日不停勁驚自己都會遇到呢啲事

以為樓主講呢單

好記得
生日睇住直播

睇撚左你幾個留言，其實你做乜撚野唧？
香港就係多得你啲咁既冚家鏟淨係識屌鳩自己人。
定係你老母就係賓妹唔小心生左你個野仔出黎，認唔撚到老豆所以對香港人懷恨在心呀？

用下個腦啦
如果黎香港做野既待遇對佢地黎講真係咁撚差，佢地就唔會一機機咁飛黎香港打住家工啦on9

事實還事真
但說話真係唔係咁講架

當年個個馬尼拉市長都因為武肺死左
死得太遲

就算有咩做得唔好
屬於香港人既特首 永遠只有曾生一個

嗰陣仲係學生跟團去日本 記得我嗰陣個導遊日日上旅遊巴都好緊張

死唔去好可惜

如果香港警察去幫手
會有人被失蹤被跳樓

唔知以為條友同賓妹結婚

所以咪官司纏身

至少人哋唔使死全家，死傻閪做狗做得咁開心，
唔知佢一日食幾多舊屎？含幾多條撚 ？

好快香港黑警 就會 淪落到 同菲律賓警一樣
貪污舞弊

好記得中國當年係冇幫過香港

出錢請人咪得 扮乜春

全部煲呔自己一腳踢

由當年開始我就唔買菲律賓嘢

個總統接受訪問時仲話微笑代表憤怒

之後到最最最後一刻中聯辦插手介入

只為打卡，只為攞尾彩攞光環
企開啲啦屌你老母

無人需要支那幫香港，無需要亦無要求過

宜家旅遊業都仆直晒

好記得衝出去果位梁爸爸，命喪槍口，仲連兩個女都保唔住，唔知個仔康復成點

我喺嗰刻先發現 中國政府根本唔關心香港人/中國人嘅死活

咁又唔好屈佢，中國係有提出幫手既，但當時都幫唔切。

換轉件事係今日發生,實會有班on9出嚟鬧佢衝出去反抗,害死自己同兩個女

正常國家係去獻花悼念死者，菲律賓人真係好仆街

當年好多人都當自己係中國人
可惜中國唔當我哋係人

咁你明點解佢退休之後比人攪啦

仲記得呢件事發生既第二日，自己就出發去旅行，果時仲淆底，btw,巴打唔開post都唔知十年已過

初初係有放啲老弱婦孺

其中一個好似頂唔順, 唔知自殺定有病死咗

直播睇住中午到夜晚 情況急轉直下
再聽到垃圾菲警強攻加槍聲 好撚深刻
來生不去菲律賓

嗰面黑狗貪污仲係好常見, 仲要係好明目張膽嗰隻

佢有冇制裁菲狗？當年佢嘅處理手法同大事化小冇乜分別

支那共一向都視佢為趕嬰漁業, 因為老懵懂腳痛又搵唔到人頂, 先會萬不情願下比佢頂上, 一退休就比人攪, 根本就係一個局嚟

仲話佢個文化係咁
成個國家都係垃圾

當年蝕慰局局長周一鑊去醫院探易小玲, 佢一句話無辦法醫得到, 就成間醫院冇醫生敢醫佢

之後去台灣, 個台灣醫生初診完就話有得醫, 香港啲閪官真係閪佢老母

嗰面都係讀唔到書低智商嘅人考差佬

屌搞到我對果首主題曲有陰影

黑暴比這件事恐怖10倍

講真點解仲會有人請賓妹同印妹

腥你老母
定你先係腥港人

仲好記得個阿基諾笑撚住做訪問
同林鄭一鳩樣 唔知笑乜春

呢樣認同。

貪曾點差
都起碼有人性
最多只係話佢打份工做得唔好
但亦都諗，有時都唔到佢自己控制做得好唔好
記得佢俾人搞個陣
黃仁龍都暗示佢頂住好多中共既壓力

屌你啦，你了解下個菲傭制度先出來7，我地對佢唔好？

其中一件建構香港民族嘅大事

鞭屍

好記得 見住個領隊生勾勾 仲讚佢靚仔
以為好快冇事 點知訓左個晏教 見到阿媽喊哂口
話好似有人死左

要屌黑警好多方法 唔需要表揚另一單慘劇去襯托

應該係成個我中學時期睇新聞睇得最氣憤嘅一次

我記得係個槍手要求復職
屌 你咪應承咗佢先囉 轉個頭拉鳩佢
我記得最戇鳩就係叫電視唔好直播，話槍手喺旅遊巴入面睇到電視 知道警方部署

玩膠定點呀你

哩樣講真支持菲國。。。有果句就果句。唔會講大話呃鳩你然後拉你。

佢不嬲都係冚家剷嚟
唔知佢幾撚時會死
最好就快撚啲

得佢一個係無咁仆街 其餘幾個

收皮啦
就算香港係市
國際地位都高過菲律賓仔啦
講乜撚呀

咩點樣對人 ？
呢單嘢菲律賓仔殺咗人
關乜嘢事

鬥乜春

曾蔭權真係唯一係香港人嘅特首 就係因為佢做得幾好

所以咪俾人搞 要坐監

其實佢嗰少少根本就唔算貪 擺明砌佢生豬肉

我記得嗰晚係大結局黎...

咁就10年

係第1集

當年好似有位有婦之夫同個二奶去旅行

屌 好記得果陣屋企個菲庸係到睇住直播笑笑口
比我地屌完變左喊

兩件事黎喎，亂咁相提並論

嗰日陪屋企人去醫院覆診
大大部電視睇住方健儀直播
個陣重細淨係睇住電視影住架旅遊巴 唔係好get到咩事
結果夜晚返到屋企再繼續睇住方健儀直播先知大鑊

而家好多香港人已經好多去翻菲律賓玩水

見到身邊好多朋友近排好鍾意去菲律賓潛水
諗起就扯火
一世都唔會去呢個垃圾地方

唔應承都算
直播見到班警犬狙擊手攞住槍仲笑笑口
條撚樣有幾次揭開窗簾望出黎都唔做野

真係記一世 依世都唔會原諒菲律賓

你提返佢地有呢單野 佢地仲要覺得無乜野
好驚大家幾年後會忘記黑警今日所作所為

香港人仲請菲傭仲去菲律賓旅行真係on9

一世都唔會去

PUSH

個陣第一次旅行，勁掛住屋企
覺得佢地好慘以後返唔到屋企

btw十年前大家家覺得賓賓危險，因為警察廢
但依家香港警察變警賊，當街捉人上唔知咩車，隨時開射打市民，隨便一個mk都可以冒警因為根本唔洗show委任證，香港已經連賓賓都不如

原來已經十年 我係永遠都唔會去菲律賓

未能忘記

香港人熱愛番工汁番條命

我都係

Me too 生日快樂

呢一世都唔會去菲律賓

人都死左啦 喊閪咩 屌你老母 傻閪樓主

我記得佢個仔當年都係得18歲

個新總統同咗Chinese people道歉 冇同香港人道歉所以我仲堅持唔會去菲律賓
SCMP最詳細 不過紅媒唔比link喇
全部direct quote嚟

呢啲大型outdoor event奶共派真係唔識搞
佢地淨係搞開酒樓唱歌跳舞

嗰邊啲黑警同政府有問題唔使憎晒成為菲律賓國家架喎頂多話嗰邊危險，出咗事又無保障，對嗰到無信心，所以唔去嗰邊旅行

呢啲仆街幾撚時死

痛

到而家我都唔會掉去

賓狗

當年笑9賓警
今日見到港狗更覺可悲

你post出黎咪N次傷害囖on9！

其實佢地諗乜 係咪好憎香港人？

彩數真係好緊要

係，救得一個得一個

有部電影叫做“10年”

對邊個N次傷害？
菲律賓政府？

一生唔去菲律賓

10年見證唯唯由港人變中國人

因為外交政策係國策黎，唔係死幾個香港人就影響到

如果係美國，人質事件處理不當足以令總統下台(卡特就係咁收皮)，但共產黨don’t fucking care香港人死活，亦唔需要理民望

政府有問題就足以令你憎個國家啦

唔通以色列政府唔好我就憎以色列咩

btw香港政府好有問題但我好愛香港

香港就黑
菲律賓就廢

個日全日睇live好震撼

有咩政府就有咩人民，但香港除外

thx港共 三年零八個月都好癲

大佬呀 依家係佢政府好撚有問題直接令我地香港人suffer啵
你拎以色列同菲律賓政府比做乜野先

唔係冇死到咩

當年睇直播, 以為有人談判, 搞個幾兩個鐘頭就會冇事
點知搞到夜晚都未得, 仲要畀班所謂的特種部隊搞禍哂
見到巴士入面開哂槍果刻真係好震撼, 到而家都仲記得個畫面

嗰時好撚多人話一世永不去賓國
希望佢地言出必行
重有，有股話要炒賓妹熱潮

睇返wiki
成件悲劇都源於菲律賓嘅唔專業
刺激槍手情緒導致開槍
救完人又冇及時送去醫院 有兩個死者可能係因為失救而死

可以攞光環梗係一齊攞啦

你係咪on9

老實呢啲地方去黎做乜
第三世界 啲人又肉撚酸樣撚衰

我都係因為呢件事發誓一世都唔會去菲律賓

SWAT
Sorry we aint trained

如果我冇記錯
救走左既就係汪氏姊弟
個家姐就係前面巴打講做左狗果個
記錯請更正
當年六年班等住升f.1 only

希望佢退休生活過得好
唔好再有人搞佢啦

記得
因為呢壇嘢我永遠都唔會去菲律賓

記得，亦都永久blacklist左呢個地方
d朋友話果度潛水幾靚都好，無感
無記錯菲律賓仲支持香港國安法

曾蔭權仆街極都好
呢個時候都企香港人一邊

記得朝早睇緊cctvb新聞仲講話希望唔會有事 點知夜晚仲live緊 已經嚇死心諗點解成日都仲未搞掂件事 最後夜晚聽電台 啲馬尿係咁流

汪卓瑤做狗冇人提慘就慘，你唔做狗咪冇人jer你囉

係，今年已經28歲了，唔知過成點

補link

果時覺得好正
反正又唔係我出事 食花生

果陣點同

所以咪搞到死咁多人囉柒頭

以色列有冇殺香港人？

你冷血？

我又唔識佢地
講真佢地死關我咩事

點會唔記得

你出事我都會食花生

對象唔洗係我
難聽講句
出面手足比人告你地都已經食緊花生

點樣唔記得
螢光棒當照明彈用 on9

但我唔會覺得好正囉
有病就睇醫生啦

記得，一生都唔會去
加上之後幾年有鄧龍威事件
不了

因為嗰陣時高登冇咁多五毛，啲波台狗玩膠都仲識分寸

唔同就係由狗變曱甴
暗啞抵變左明面做囉
酷刑今年先發明？已經上哂手一條龍被自殺

成日都香港人乜乜乜真係好撚煩

天下黑警一樣黑

嗰陣仲諗如果出飛虎隊一定唔會搞成咁

收皮啦關矜唔矜貴咩事
班賓賓黑警完全唔識談判，一開始個槍手情緒都仲算穩定，係班差佬捉咗佢細佬佢先開始發癲，而家係班賓賓黑警唔當啲人質條命係命呀on9仔

一講起菲律賓就會諗起呢件事

因為呢件事決定唔去菲律賓

手足畀人告我哋係做唔到啲咩 但唔會有食花生心態

冇人唔記得R.I.P

記得
當晚仲同朋友睇騷
個心勁唔舒服
第一次感受到一單新聞會點樣影響到自己情緒

冇人想知啊屌你老母

仲記得同ex慶祝緊週年紀念
年年一見到呢單野就諗起個ex

決心永遠唔去呢個垃圾地方

當年個菲總統 仲撚鳩CY ， 受訪時話唔記得CY 咩名
又唔賠償，垃圾政府又軟弱

嗰陣警察未變狗之前
真心覺得如果喺香港
一定所有人都無事
畢竟喺嗰個年代都真係asia finest

最好笑係諗返起當初自己有份覺得如果係香港警察會好完美咁解決件事,唉屌鳩我自己

當年我都係咁諗，當年嘅香港警察絕對係亞洲最優秀，10年後嘅今日點會有人估到變晒質

記得嗰日同班fd出街食飯，最後全部人喺餐廳望住電視冇出過聲嘢都食唔落...

唔好傻啦 香港警察咪一撚樣

其實冇變質，戰力依然係top，黑都係不嬲咁黑，不過係大部分人都冇諗到竟然可以黑到咁啫

睇人仆街最開心

岩既

上帝癲到

我愛番工

仲要係直播

明明可以救走哂 唔知點解最後搞成咁

未入都估到係菲律賓

仲有南丫海難

RIP

賓賓真係鬼地方

呢啲地方一世都唔會去

冇記錯嗰日好似落雨

係，果陣出面橫風橫雨

入境處定狗?唔記得

過咗咁多年
雖遠必誅咗未

狗

後尾比支那狗開佢波＂次主權＂，我信曾爵士真係有幫香港人頂過幾嘢，所以先比支那報復，粉報日日釘死佢

好恐怖好似仲有啲香港船員喺菲律賓坐冤獄，前幾年見港台啲節目講

打死都唔會再去菲律賓

有死人你又知咁佢句嘢咪唔成立囉

有 果陣睇直播
菲律賓特蠢警察
我笑唔代表我唔憤怒

Block左你好耐

因為香港政府唔係香港人普選產生出來囉 所以無權亦無資格代表香港人

上帝行得好前

香港始終唔係一個主權國家，支那國對內鎮壓對付人民就叻，對外永遠又軟弱又廢，你睇東南亞國家發生過幾次排華事件又淨係識打咀炮 咪被人當狗咁撚

咁成龍除左呢單野，平時都冇乜野既

好嬲可以點先

董伯都冇乜野既，係廢姐

唔會唔記得
一世都唔去菲律賓

香港人無民族意識，唔團結又自私，而且善忘

不過現任總統事後有道歉，佢都算係咁啦

老闆見下屬

除左早幾年 我貧平坐菲航 去菲律賓轉機去歐州
我都發過誓 呢世唔會去菲律賓

當時我都立定一世唔去菲律賓嘅心
但宜家諗通左
香港係個更卜街嘅鬼地方都住喺度
咁就算將來去菲律賓都唔係咩事
唔駛太認真

記得R.I.P.

記住係中共同菲國友好唔出聲

嗰陣呢單嘢又係李桂華大導柒出國際

而家諗返其實佢應該已經幫香港人頂咗好多壓力

Push never forget never forgive

呢單啲新聞完全唔敢睇

發誓一世唔會去菲律賓，即使啲風暴幾靚都好

諗返起都好得人驚，個日我諗正常香港人都係一路睇住live⋯⋯

越柒越上位

大家咁話

唔係嘅，何妖都有個撐警集會個陣都唔少人

嗰陣仲細 依家睇返真係好嬲想喊一定唔會去呢個鬼國

呢單嘢之後
冇諗過再去菲律賓
朋友仲話去潛水
潛佢老母臭閪

殺咗市政局,任內推廿三條仲唔夠？！

唯一一次唔少人嘅撐警集會好似係啲乜乜同鄉會吹大雞搵人喺支那走落嚟參加，支那人仲多過香港人

百份報同佢係私怨遮
因為曾唔解除對馬某人嘅通輯
搞到客死異鄉

睇完呢單新聞
其實個女仔成個人生都係受呢件事影響
家庭 讀書 工作
無呢件事佢都應該唔會做狗

十年前見到覺得好彩香港班警察都算幾專業起碼唔會咁撚廢
十年後唉

好記得好難過

呢件事記一世
同香港啲黑警所做嘅嘢都係

今日班賤種蠙蠙仲敢出嚟阻街

你講一句，我將佢變成音樂，但今次有d唔同

唔好意思我到而家都好憎菲律賓人

樓上有咁多人話汪卓瑤做狗
有冇人記得易小玲做二奶同人夫同遊出事
易小玲又係支那移民
如果件事係依家發生,易小玲會唔會俾人話抵撚死

同埋有單野冇咩人講
早排康泰俾人申請清盤

我東南亞各國都去過 除咗東帝汶同菲律賓
平時都唔會買菲律賓嘢

仲記得導遊好英勇咁打返公司求救
仲記得槍手睇新聞見到佢阿哥被捕之後就開槍殺人
唉

證明真係天有眼

十年前睇電視,睇住菲律賓總統奸笑,似乎佢專登辣著個槍手殺人，再借刀殺槍手

記得啲靈柩一路落機一路播amazing grace
嗰個畫面睇到我眼濕濕

死神來了

有咩好鬥

其實平反左未

社會寄生蟲警曱

果時香港真係好團結 全城屌鳩菲律賓

有無人記得依張相，個坐位安排擺明撚9你香港特首，梁振英又on99安然接受被撚。